有無人同我一樣 討厭政治/政治冷感

次次上連登成班友係到講政治心諗真係煩過西 政客上身真心ON9 又要呻無錢買樓又唔去努力D工作 仲有最近梁天琦入獄我心諗真係關我撚事咩 睇世界盃好過啦

agree
之前打風同uncle傾計佢都係咁講

哦

精神上支持港獨
以死相搏交比你地

所以下屆都係唔去投票算 曬我時間

你地話無錢買樓好窮 有無真係努力過先? 一份工唔夠錢用咪打多份工都唔夠咪打三份工 唔好去任何娛樂 認真儲錢 存番10年首期都夠比啦

唔想理
想扮唔知
慢慢發現好多嘢殺到埋身
想扮唔知都扮唔到
同自己講唔好理唔好理
食得瞓得有娛樂就算
見到政府想消滅正體字同廣東話
想抹消香港人身份認同
扮唔知就算
見到越來越多假難民走嚟走去
治安開始變差
都想扮唔知就算
見到有班人不斷指鹿為馬
又簒改歷史又毀滅法治
都係好想扮唔知就算
反正都做唔到啲乜
睇下戲打下機溝下女算
真心唔想理
好想扮唔知
但問題係
當有啲嘢真係太過份嘅時候
原來扮唔知扮無感覺係好難
真係好難

有所謂嗎?

樓主前面都好好地 講野睇落都叫有用腦諗下 做咩之後咁傻豬 打埋d on9野

1日最好打四份工 買下人壽險 係窮人係香港過勞猝死可能係解脫

因人而異
好似你嚮街上面見到越來越多中小學生講普通話
有啲人覺得好自然
甚至覺得係好事
反正普通話市場大
仔女放棄廣東話都無所謂
有啲人唔太鍾意
但都覺得無所謂
反正自己唔會有下一代
香港下一代講非洲話都話之佢
亦有人好似我咁
會覺得心痛同難過
個心好似畀嘢壓住壓住
感覺超難受
都係好講個人反應

從來都係人就社會而行 唔好把自己睇得太高 呢個世界適者生存

想做港豬咪去香討果邊 大大個足球版比你傾世界杯 何必仲留起度

你老母做雞關唔關你事？

岩牙ching

從來唔會睇高自己
只係覺得世界可以唔係咁
亦唔應該係咁
你所講人係就社會行
但始終社會都係由人組成
社會變成點其實都係由大家決定
件事係你都有份
適者生存係自然法則
無人會否認
但人類係咪只限於咁？
同野獸一樣？
至少
人類係有同理心

連登得50人出去仲要和平散去就唔係港豬？

樓主講得啱，你唔去搞事政府又點會攪你呢

不過你可唔可以解釋下大躍進大饑荒點解會死咁多人同埋猶太人點解會畀人屠殺， 係咪因為佢哋搞事搞港獨所以先畀人屠殺？

另外最近支那廣東經常有電纜漏電電死人， 嗰啲死者係咪都係搞事嘅廣獨分子

係ar!你死返出去睇世界盃啦

真係想希魔番生，清洗你班港豬

係ar,你咪撚去投！
講普通話，被人清洗！

睇下政客點將你折磨你

成班怨婦咁成日係網上怨天怨地散播負能量
身邊大把人努力做野得閒去旅行食好野生活不知幾自在，成班loser日日怪個社會，覺得自己懷才不遇
阿源都識努力脫毒搵工仲結埋婚，你班友除左網上兇狠仲識乜鳩

我留意 以色列／猶太人新聞多D
因為猶太人係呢個世界上最高層既人
控制了商政軍文科
我地（白人＋黑人＋亞洲人）只係幫佢地打工含JJ

唔好上連登囉on9

喺討論時事嘅版度話自己討厭政治
咁不如你入教堂話宗教信嚟托柒？